有冇人住緊貨櫃屋入嚟吹下水？

想出嚟自己租個單位住 見到元朗有啲貨櫃屋價錢幾抵 有冇巴絲打住緊可以講下住貨櫃屋有咩要注意同埋好唔好？